「笑話」知唔知點解美國一直都領先中國？

中國有" 三思而後行"

但美國有 "思科 (Four) "

你可以再訓練下先

我仲以為係當我地訓教果陣美國人已經返緊工

覺唔覺我個笑話幾創新

香港有思9（師奶）

唔講咁多 即刻搏咀！

做咩姐你